% Librerias_Pinguino.tex
% Archivo que contiene la sección de Librerias Específicas de la Chuleta de
% Referencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
\section{Librerias específicas de \Pinguino}

\lstset{backgroundcolor=\color{red!25}}

\subsection{1wire}
\begin{lstlisting}
  1wire.readbit
  1wire.readbyte
  1wire.reset
  1wire.writebit
  1wire.writebyte
\end{lstlisting}

\subsection{Interrupt}
\begin{lstlisting}
  UserInterrup
\end{lstlisting}

\subsection{CDC}
\begin{lstlisting}
  CDC.print
  CDC.read
\end{lstlisting}

\subsection{DS18B20 (I2C)}
\begin{lstlisting}
  DS18B20.Configure
  DS18B20.crc
  DS18B20.Find
  DS18B20.GetFirst
  DS18B20.GetNext
  DS18B20.MatchRom
  DS18B20.Read
  DS18B20.ReadRom
\end{lstlisting}

\subsection{LCD}
\begin{lstlisting}
  lcd
  lcd.autoscroll
  lcd.begin
  lcd.blink
  lcd.clear
  lcd.command
  lcd.cursor
  lcd.display
  lcd.home
  lcd.init
  lcd.leftToRight
  lcd.noAutoscroll
  lcd.noBlink
  lcd.noCursor
  lcd.noDisplay
  lcd.print
  lcd.printFloat
  lcd.printNumber
  lcd.rightToLeft
  lcd.scrollDisplayLeft
  lcd.scrollDisplayRight
  lcd.send
  lcd.setCursor
  lcd.write
\end{lstlisting}

\subsection{PWM}
\begin{lstlisting}
  PWM.setdutycycle
  PWM.setfrequency
  PWM.setpercentdutycycle
\end{lstlisting}

\subsection{Sound}
\begin{lstlisting}
  Sound
  Play
\end{lstlisting}

\subsection{Serial}
\begin{lstlisting}
  Serial.available
  Serial.begin
  Serial.flush
  Serial.getkey
  Serial.init
  Serial.print
  Serial.printf
  Serial.read
\end{lstlisting}

\subsection{Servo}
\begin{lstlisting}
  servo.attach
  servo.detach
  servo.read
  servo.setMaximumPulse
  servo.setMinimumPulse
  servo.write
\end{lstlisting}

\subsection{USB}
\begin{lstlisting}
  int USB.available
  int USB.read
  USB.send(Sttring cadena, int longitud)
  USB.sendint
\end{lstlisting}

% Librerias_Pinguino.tex
% Archivo que contiene la sección de Librerias Específicas de la Chuleta de
% Referencia de Pingüino.
% Este archivo forma parte de la Chuleta de Referencia de Pingüino y es
% distribuido bajo la misma licencia del archivo principal
%
% Autor: Nelo R. Tovar (tovar.nelo en gmail, @nelo en identi.ca)
% 
% Cambios:
%   Fecha       Autor           Descripción
% 22-10-2011    Nelo R. Tovar   Liberar Versión 1.0
%
